李眉蓁允延續韓國瑜「香港村」政策

李眉蓁允延續韓國瑜「香港村」政策

國民黨高雄市長參選人李眉蓁在評論「港版國安法」時，批評「民進黨只會用嘴巴挺香港」，並表示會延續前高雄市長韓國瑜建構「香港村」的政策。對此，民進黨前立委林濁水今（2）日在臉書指出，「香港村」不是韓草包領導整個黨背叛了特首、中聯辦和北京而提出的訴求？痛批李眉蓁及國民黨錯亂。

燒山：香港人係香寶寶

放心啦
由你話會用韓總機啲馬仔個刻已經唔會有人選你